雲南醫院手術進行中要求加價2.1萬 病患手術台上微信轉帳、畫押

近日，有王姓市民向媒體爆料稱，日前他在雲南文山一間醫院進行手術時，竟中途被醫生要求「加價」1.8萬（人民幣．下同，折合約2.1萬港幣）。王男躺在手術台上用微信將錢支付給醫生，手術才得以繼續。由於帳戶金額不足，他在手術後寫下欠條，才得以離開醫院。

王男向內地媒體爆料稱，此前他在文山東方醫院進行男科手術，醫生稱需檢查費80多元，抽血化驗費180元，手術費2000元左右。然而，手術過程中醫生卻中途中斷治療，稱手術需要進行修復，費用總共在兩萬元左右。在王先生向醫院微信轉帳4000元後，護士拿出一份協議讓王先生簽字並按手印，並稱這是醫院的規定，之後手術繼續進行。

王男透露，因帳戶金額不足，手術結束後寫下欠款的單據才離開醫院。醫生還指，依照王男的病情，還需接受一星期的術後治療。醫院負責人表示，手術費用與王男已經談好了，並沒有強迫對方，一切都是他同意以後才進行。王男反駁說，當時在手術台上很慌亂，對價格也並不知情。

為此，王男還向當地執法機關投訴。據知，目前醫患雙方已達成和解，醫院退還王男1萬元的醫療費用，並諾後期為其進行免費治療。同時，醫院也受到了相應處罰，並進行停業整頓。

微信 支付

領先全球

好先進

男科手術？即係一路響條J度開刀，中途要加錢，唔加就唔幫你埋尾？

支那d屈錢手法真係領先世界

QR 真方便

原來係方便響呢一方面，又真係幾先進

文山東方醫院聽個名就知係莆田系啦
點解到今時今日都仲有人幫莆田系醫院

先唔講唔係人人都知莆田系醫院係乜尻，

但係點解有可能一見到<<文山東方醫院>>就知係莆田系？

關支付寶咩事呢
比paypal都一樣啦
抽都抽得關事d好冇

未撚聽過
香港甫田間酒樓幾貴下

做做下手術個醫生走咗幾粒鐘搵真銀都得啦，
放心，香港都好快係咁

幾時送哂啲 5毛 藍絲翻支那 等佢地優先享受

做手術帶定幾皮嘢喺身

繼續跟政府搧動屌9香港醫生啦一齊
香港好快都失守

後期為其進行免費治療

遲啲就會見到手術意外

一係再屈過

我最期待的畫面

醫院用錯藥毒死人都得啦 係大陸真係好似日常小事咁

好先進 方便勒索

名符其實找J數